國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

琴日RTHK直播區議會候選人論壇，你老尾個陳展浚冇野好講就攞人地深黃手足何梓聰既屋企人黎講，枉你自稱民主派，仲否認自己曾經係學民思潮果陣做過既衰野，睇到忙著搞國際戰線既之鋒都要得登開po屌一屌

大家真係要認清呢d偽黃，呢種人先係最仆街

康城人咪撚投佢同套丁珊

利申：住左係康城8年既老屎忽

多謝Gphone助攻同支持小弟

推

投硬你

我係環保北既選民 本身都糾結緊投二號定三號 但琴晚見到佢係咁攻擊人地屋企人 人品操守好似有啲問題

Thank you Gphone & support you benben

，

丶，

Support you forever

睇下佢d歷史都知佢係咩人

希望大家集中票源投二號手足 踢走哪咤

push

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

推！依條pk死不足惜

加油喔

正仆街

些些

多謝你

睇左昨日的論壇
屌得好

之前將軍澳遊行差啲俾佢搞到一鑊泡

咁賤都有

支持2號何梓聰